{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024002",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3002348",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 나르샤 리조트"
    },
    "text": "宿泊施設は総客室数は17室で、案内支援言語では韓国語を提供しています。 本日当日予約の場合、客室未準備のため22時以降のご予約は承れません。 この点は予約の際に考慮してください。 アティカップルルームは2名基準で最大4名まで使用可能で、ユンスルカップルメゾネットタイプは3名基準で最大6名まで使用可能です。 モドルファミリールームは5名基準で最大10名まで使用可能で、ハランVIPルームは6名基準で最大12名まで使用可能です。 宿泊期間中、36ヶ月未満のお子様は無料です。 36ヶ月以上から13歳以下の子供は1人当たり5,000ウォンの追加料金があり、14歳以上から大人は1人当たり10,000ウォンの追加料金が加算されます。 追加でお知らせすることはバーベキューが可能で、バーベキュー炭とグリルの利用料は2名基準で15,000ウォンです。 5人以下の人数は20,000ウォンを支払わなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の総客室数は何室ですか？",
            "answer": "17室です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設ではどのような言語の案内支援を提供していますか？",
            "answer": "韓国語です。"
        },
        {
            "question": "本日当日予約の場合、22時以降の予約は承れますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室未準備のため22時以降のご予約は承れません。予約時にご注意ください。"
        },
        {
            "question": "アティカップルルームは最大何名まで利用できますか？",
            "answer": "アティカップルルームは2名基準で最大4名まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "ユンスルカップルメゾネットタイプは最大何名まで利用できますか？",
            "answer": "ユンスルカップルメゾネットタイプは3名基準で最大6名まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "モドルファミリールームは最大何名まで利用できますか？",
            "answer": "モドルファミリールームは5名基準で最大10名まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "ハランVIPルームは最大何名まで利用できますか？",
            "answer": "ハランVIPルームは6名基準で最大12名まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "36ヶ月未満のお子様は宿泊料金が無料ですか？",
            "answer": "はい、36ヶ月未満のお子様は無料です。"
        },
        {
            "question": "36ヶ月以上から13歳以下の子供は追加料金がありますか？",
            "answer": "はい、36ヶ月以上から13歳以下の子供は1人当たり5,000ウォンの追加料金があります。"
        },
        {
            "question": "14歳以上から大人は追加料金がありますか？",
            "answer": "はい、14歳以上から大人は1人当たり10,000ウォンの追加料金があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは可能ですか？料金はいくらですか？",
            "answer": "はい、バーベキューが可能です。バーベキュー炭とグリルの利用料は2名基準で15,000ウォンです。5人以下の場合は20,000ウォンを支払う必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 294,
        "QA": 464
    }
}